香港臨時政府宣言係第一步, 第二步係要大家合作架空現時so called既政府

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

1/10 推

其實公務員罷工癱瘓政府係極其有效
但一黎公務員多藍絲，二黎對佢哋黎講機會成本都幾大

首先要拉籠低層做野果班公務完
佢地入面反抬傷害最大